有無手足鐘意用中資銀行，支付寶，淘寶？

申利，用中信銀行apple pay, 回贈5%
支付寶百佳送$30
淘寶雙十一

我是中國人

go home la

呢到無人

吓，開係波台又要你管？

大家網銀最近用唔用到chrome 我用左U盤都唔得

夠薑係條街講香港獨立未

我持有大量中資股

咁你死過來高登再吠啦

中信銀行港紙定期1.5%

點都有錢過你
依家出街唔帶daniel wellingdon都唔敢出街

微信支付勁方便

Tap & go 就食蕉啦

條友笠水

強烈建議將體育台班垃圾列入五毛名單

又搞傻一隻cc台手畜

mayuyu